# Модуль расчета индекса технического состояния силовых трансформаторов (единицы оборудования)

## Общая информация

Модуль расчета индекса технического состояния согласно ПРИКАЗУ МИНЭНЕРГО от 26 июля 2017 г. N 676
Данный модуль использует следующий технологический стэк:

- Python3
- Poetry

## Установка зависимостей и запуск проекта

Устанавливаем зависимости:

```bash
poetry install
```

Запускаем проект:

```bash
poetry run 
```
